焦土派全面進場

死返幾百件 吹塌幾層政府建築物